車價會急升嗎？

香港人要有部車先有有地方坐低食飯
無論新車舊車，車價今次仲唔急升
二手車賣家應該要反價了...

啱呀，但禁午市只得7日。希望你出得切車

但佢一定會係咁延長㗎嘛

四個同事租貨van一個鐘齋食飯有冇得諗

我諗緊趁機賣車，開貴市價五成

早排大手買入各一百部
ae110 mazda 323 sunny jazz morning

今舖fat fat

限聚令

嘩屌
哩d錢七最少賣五萬蚊部

鄰國啲車行好好生意

而家約到7日內老運先算

光合作用都得啫

車內豁免

買到車又點
做得切過戶咩?

你慌佢唔extend?

收錢簽約俾架車人，名咪慢慢轉

期待,手持jazz就可以有西屌的日子

你諗撚多咗，照下塊鏡係冇女就冇女，唔好諗住你部車係挪亞方舟先得架

係呀，㗎車夠大放埋充氣床可以即砌

運輸處咁既情況要搞幾耐

車震食飯全包宴

都係嗰句your face your 西